# Sistem Programlama Projesi

* Ömer Faruk KAYA
* Emre ÇELİK
* Berna TAŞEL

Tarafından geliştirilmekte olan, danışan (müşteri) ve danışman (psikolog, hayat koçu vb) kişileri bir araya getiren mobil ve web üzerinden hizmet vermeyi planlayan sistem.